七七旺角散水路線

唔好即刻坐紅巴，建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）
-口罩裝備一定要棄，如果可行，換鞋最優先，其次換衫褲

閃水 2345換更

Be Water
持續長期抗爭

Push up

PUSH

直向東走去火車站

先達有狗

向東行唔好停,夠時間去東九龍地鐵站/何文田,到左再走
向東行唔好停,夠時間去東九龍地鐵站/何文田,到左再走
向東行唔好停,夠時間去東九龍地鐵站/何文田,到左再走
向東行唔好停,夠時間去東九龍地鐵站/何文田,到左再走

先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗
先達有狗

推

花園街有狗
花園街有狗
花園街有狗
花園街有狗
花園街有狗

Push

Anyone update

推，唔好俾人拉